平時都唔覺黃心穎正，但睇條片條女猴禽到

我諗返到鯉魚門老鼠安應該全程唔洗郁，就咁瞓喺度就得

睇條片睇到扯扯地